其實逃恥入面新恆結衣算不算ptgf😰

如果有ptgf有結衣咁既質素，老夫晚晚同佢有bb呀✌🏼✌🏼✌🏼✌🏼

算，結衣都係G

準備好你老母未

明明full time

老女人 老g

如果係我真係會叫

屌你老母牙

屌你老母

Op 就真係身痕啦

好明顯full time la

岩呀

結衣係ftwf

班港女咁撚樣衰都學人做雞，一早就應該人道毀滅啦

結衣做老婆我日日都同佢大戰三百回合呀

靜啦老處男

泥垃圾

快啲走牙ching班友癲㗎

那個了

入娛樂台實比人追住咬

陳秀慧都是

以為唔係娛樂台就冇事?

負評

仲要打左做新恆結衣

Ching記住唔巧認錯人

講乜牙你

gakki

初瓏又搞事

即係鐘點同外傭都係ptgf??

我明反暗撐

波多野結衣

佢有意圖提供性服務
仲唔係ptgf

親巴去咗邊

佢份糧唔包拍拖做愛架喎

不過已經簽咗紙
你有冇睇?

咁就唔係ptgf

咁架純，麻友，陳瀅，my name呢？

個時佢地兩個已經鍾意對方
就好似男女朋友
男女朋友唔扑得?
加上早就簽咗紙
重睇啦

女神
除左床友係g

使唔使貢嬲=.=

鵝刀舞嬲

你老母俾乞衣咬到變形嗰點就係G

明明就好肉緊

快啲去重睇啦

唔想再見到隻g=.=

算

隻角色設定又真係太girlfriendable

現實邊有港女肯咁做=.=
唔屈番你10層8層樓
j都唔幫你打

架妹同港女比較??

我屌你老母臭化閪呀啊撚樣！

夠喇 唔好同佢嘈

好似係, 再後都扑咗野, 又抱又鍚 , 做足晒

iPad 臭g

何仔去娛樂台開個同樣既post睇下會典？

其實都算 但只限個角色

樓豬緊火

雷姆係公廁

朴初瓏=g

你仆街啦 連登好多人迷隻G嫁

有5會

不嬲都係結衣bb死忠囉😰

牙達依啲笠水狗邊敢

你仆街了

廢達淆底

您食屎啦熱狗

又多隻g

樓上兩隻同結衣都系g

你意大利篇偉論發表未